Timing嘅嘢真係好令人傷心

年半前 佢鍾意我 我同咗另一個女仔一齊
一年前 我仲拍緊拖 佢同第二個男仔拍拖
半年前 我分咗手
點知到咗依家我鐘意返佢
依家做到best friend已經滿足了
點解我一開始唔識珍惜人

食屎啦你

收皮啦你

pull

扮乜撚野情聖姐你
分撚左手寂寞難耐 諗番起之前曖昧過既女姐
一年後都係咁講野先算啦
戇鳩仔

渣ga

On9
拉

搵水泡啫扮乜春